---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1003"
date: "2006-04-16T19:20:05"
uploadBy:
- "pk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich leider nicht.

Hatte damals die verfügung über einen grossen Tischbohrer die im keller vom hauptgebaüde meiner arbeitsgeber stand.

Die nächste version werd von Anton Jansen angeferticht.

Gruß
Peter